8 Securities係咪好唔掂？又送野既佢？

搬走哂

只有低過15000

收舊客月費去補貼佢送迎新吸新客

屌我都收到利是封
以為乜野，一開原來想人幫佢拉新客

你其實係咪8 嘅打手，你成個history 都係踩8嘅post

八仔係垃圾中嘅垃圾

富途收佢皮

富途送股就開晒po吹奏，8仔送就係好唔掂

因為佢真係好唔掂
個interface已經唔係好
連免佣都冇埋真係太唔吸引

快d執撚左去

Yorick隻鬼嘈到仆街

咁都畀你知tim

富途真係屌打所有app證卷

乜連登仔唔係好憎支那咩
富途係支那公司wo

美股無免佣

其實唔洗scan佢QR code，因為個個code都一樣指去同一條link，佢話送十張，其實你copy條link比1000人都得

係。呢個我知。

睇清楚佢係寫代你送一股比收利是嗰個

我都知。

所以唔知佢派比現客做乜鳩

比利是封你幫佢宣傳

果個app真心廢，成日logout。